我為左我條女，出街遇到仆街都要忍

我條女就好細膽怕事
我就好爆燥火爆
一般情況如果我係有道理我會出聲屌人什至打柒條仆街
例如排隊打尖，睇戲玩電話之類

試過同條女一齊都有發生呢類情況
我出聲，佢係驚到喊
我唔忍心佢咁，忍左d仆街，自己條氣頂好耐

應該點

其實你唔係度既時候，你條女仲惡過魯芬

除左呢樣野
其他都ok

唔會啦
佢話過比我知係巴士比人非禮過都無出聲
果次我嬲撚到打爆電視

其實結左婚

可能係你屌人個陣太惡嚇親佢姐
試下語氣好少少

佢喊係怕你畀人打死

你條女明明就好主動又大膽
下次加錢

打爆電視

港豬心態

睇黎巴打你有少少狂躁症

遲下打埋你條女

好似頭先睇戲
後面有撚樣嘈
我已經好聲好氣：麻煩再細聲少少，騷擾到我
佢已經捉住左我

樓主雖然我未諗到辦法幫你，但好多謝你，如果每一個香港人都係好似你咁，香港就有救了。

利：應該冇樓主咁大膽，但情勢安全的話都會直屌啲地鐵鳩撞狗同打尖狗

咁佢真係怕事得誇張少少

我就係察覺到自己開始變豬
所以開始頂唔順

咁又唔會
我係唔打動物同女人主義者
要打一定打男人

我岩岩就係忍撚到佢都發現我好嬲
所以依加上黎開post問

係香港咁既環境都唔燥有資格去做耶穌

唯有多啲同佢去港島（e.g. 太古城）囉，少啲劣等人種嘅

中出佢 生完仔佢惡過你
(窮撚就唔好生)

爆吧

你掩住條女對耳仔先好同人講野咪得囉

咁我本身都182，又大份
我屌得好多都縮
話時話，反而係排骨中坑最勇猛

個畫面會唔會太好笑

你個user id又幾有趣

唔撚想個仔同我講找安 爹

你條女仲識喊冇消失即係佢唔介意你老脾
但係施主就唔好郁手郁腳
佢係驚你惹事
都係為你好姐

分得手

腦海已經有一個畫面係樓主忍唔住打柒人
跟住佢條女拉住佢
結果搞到樓主同條女一齊比人打

你屌緊人畀人拉住真係霸氣全失

我都識玩差佬入襲擊罪既手法

香港依加都幾難避

其實去圓方都中過鬼佬招

你好撚好打？

鬼佬都有？以為係蘭桂坊先會咁

樓主似係有狂燥症，有需要既話可以考慮睇睇醫生

麻煩放生你條女 唔好害人

條女好似驚左你多d wo

出聲反抗一定係有病啦

打爆左邊個部電視呢？lcd mon 唔咁打，想當年crt 應該捱得幾野...

話說我動怒拍枱，都俾娘子引伸到話我遲d唔知會唔會家暴，搞到我都要縛手縛腳咁唔隨便郁手....

遲早橫屍街頭

你自己都話自己爆燥火爆，有道理就打柒人
有冇道理就你自己判斷，姐係就算你錯如果你覺得自己有道理都可以郁尻人

換句說話講你條女就好似同緊個炸彈出街，唔知幾時爆炸，你條女仲唔同你分手果下好町

喂

隻抽

Lcd姐
你睇呢到有d人既反應都知啦
比人恰應該接受
條女比人非禮應該感到光榮

分析專家出現鳥

我係會引人出手
係香港唔洗自己打

下次我應該坐低唱今天我～

巴打你一時一樣wo
一陣又話引人打你，一陣又話有道理就郁尻人

唔知你想點，不過如果你係我想像中果類人

認真，同你做朋友出街都要三思
做你另一半真係不了

我明白連登咩人都有
有人主戰 有人鐘意求和
好正常

可能我真係有病啦，不過我想問下各位話我有病既巴打
係咪認為所有事都應該好似interview咁客氣去解決？
我無話所有事都一定要暴力解決
但一定唔係用和尚說教既方式囉

樓主中二病到 講到自己好好打咁

總之我識玩香港套襲擊方法囉
你又唔好諗咁多，諗到我地需要做朋友既地步

我打左八年mma,從來都唔覺得自己好好打
唔好屈我

換過條女 條女唔岩你
好似我咁 我正義屌人
條女會話我好有正義感

咁易喊，假設你同佢分左手佢會唔會睇唔開

除左呢樣
其他野都好sync到

我都有朋友係條街鬧鬧下就兩個互相打
我淨係覺得極度智障 好似想用打贏嘅方式黎分呢場交嘅勝負，個邏輯錯曬

我係你就唔忍喇

同條鹹濕佬講
如今這算甚麼?你是否這麼討厭

樓主嘛係e類人囉
如果我有朋友講係咁既話，平時講野都廢是駁佢，一陣駁駁下佢老羞成怒打尻埋我點算

無腦既人先用暴力

帶你條女去日本搭痴漢火車

條女搞到你退步
分手啦

樓主有狂燥

屌你老母喊乜9，俾着我一齊出聲屌埋一份

認同

保護女朋友係男人責任 如果條仆街搞到你女友有hard feeling你就要幫佢出頭 但如果你女友都覺得冇乜野咁你咪嬲嚟都多餘

On 9 仔，講撚到自己乜撚都唔驚，好撚勁 。
點知話怕條女驚

廢就廢啦！

鬧撚埋條女怕事, 佢應該會覺得你好charm

已經聞到家暴既味道
多個仔+生意失敗+飲酒，樓主200%會打老婆

會同佢一齊覺得唔自在，就算個朋友係好人，但都驚有咩event 刺激到佢又好易嬲嬲豬，好似隨時會變面黑面咁，個氣氛就變得好緊張
例如佢揸緊車 可能其他司機揸得on9 佢就會大力㧵軚盤出氣 諗起都驚

你條女擺明弱智黎
呢啲唔係叫細膽 咩應該出聲咩唔應該出聲都唔識分
遲啲結婚你有排激氣

我提過郁手都係好後階段，唔洗放到咁大
亦有好多時都係玩到報警收場

我又講多單，好似早兩日係街泊車，試過比個仆街打尖，一下隊個尾入去頂住，咁係咪比人打完就算?
我睇住佢入半個鐘錶，我就半個鐘返轉頭睇
佢好死唔死真係過鐘唔走，咁我即刻報警，最後借人隻手送左張老牛比佢，我條女又係覺得我多事，咁係咪又係我有情緒病

反而我條女好撚燥底.....
尤其係我係佢身邊佢對外人更加惡,
唔知係咪諗住有我去擋
我成日都要勸佢冷靜D處理...

地鐵逼D其他人冇心撞到佢會出聲"jei"人,
遇著個燥底會講"特登架?"佢仲嬲...

睇戲有人玩電話會好大聲叫人收番埋佢, 雖然我都好討厭呢D仆街.....

如果有人踩到佢呢..佢會特登去撞番人踩番佢
我係度就話姐, 真係驚有日我唔係度佢撩著個癲既真係出事..

人生

其實你係咪以為自己好型.....

下次你先打柒你條女，
打撚到佢唔喊為止，
連對家都比你嚇窒

總有一日劣等人種會去到
你到時又避去邊？
港豬就係你呢種 怕事只係識避

其實你中學畢業未

係車玩電話好大聲我以前會屌，好多時唔work
之後轉為鬥大聲,我身上有兩部機
點知我條女又係唔高興叫我忍，好快到

樓豬 你咁樣遲早出到街俾人劈死 人地表面上好撚驚你 實際上過一陣就吹雞搵人劈你 出到社會以和為貴最好

無撚錯

你條女就弱智 你就去睇睇精神科

同我一樣 條女好細膽
有時候有D事唔出聲唔得

你就企係高地兩邊各打五十大板

有時有D好嚴重影響到我同其他人既都會出聲, (睇戲玩電話咁)
小事冇乜影響我就算囉, 我見過有人地鐵飲支可樂都俾人串, 心諗駛唔駛啊
事關可能自己偶爾都會柒左唔知嘛..

寬容D師兄, 冇必要為街外人同女嘈,
最後咪又係要自己氹番, 好on9架

屌你真係咁多黑底搞鳩你咩
佢殺撚左你 有咩好處？
依家黑社會都係利益行頭 仲同你講雷氣？
比人拉到坐十幾廿碌 仲會唔會幫你？

我都俾人非禮過幾次
但非禮呢家嘢，出唔出到聲真係好睇情況
好多時都發生好快同唔明顯
例如行行下無啦啦俾人拍一下大脾 我呆x咗一下
條友已逃脱得勁快
又或者撘巴士時 隔離條友用袋遮著隻手 偷hi我大脾一下
你feel到唔對路只可以啤9佢同調位 因為個一下又可以講成佢只係唔小心hi到

但有次係街有條仆街大隻黑人揸我朋友屎忽 我都會嬲到痴線，跟足佢幾條街吊柒佢同報警 個時我都只係得中三

所以真係好睇情況 有啲變態佬好高招

學張家輝甘
一屌人就唱 我比碌蕉您含 您會否幫我含

講真 你大聲屌鳩佢 加 拍片
多數會有香港人幫你

為佢改 如果唔係遲早出事
利申：出緊事

越睇越覺係樓主過份暴力 條女驚你會俾人捉咗

想知出咩事

關係出問題啫 未到刑事嗰啲嘅

支持樓主

分手啦

唔係用咩方式解決嘅問題
係你唔爆就忍唔到
呢個情況為你帶黎困擾
因為你理智上知自己為咗唔嚇親條女要忍
但情緒好難控制 好辛苦 而未有解決方法
呢個已經係情緒方面有問題
就係情緒病 我自己都有

打錯 *咁

屌柒人係好，但打人就真係唔啱囉
你傷咗或者坐監，你條女會好擔心你
你同條女保證你唔會郁手啦，你條女成日都要擔心你會唔會惹官非或者比人打死咗都好慘㗎
咁大個人，道理係你嗰邊既話咪齋講道理囉，唔洗郁手都解決到問題㗎嘛

咁你個人都幾on9

跟著樓豬呢d 人遲早守生㝰 以為打交好型？咩年代 仲用暴力解決問題？

打爆電視機唔係有病咁係咩

叫佢行開一二邊先

係真男人就要能屈能伸，收放自如，要爆時就爆，要忍時就忍，保護女友係你嘅底線，未觸及你底線嘅事就唔好亂爆，一個真男人除左保護女友，都要顧女友感受

一軟一硬

天作之合

結婚啦

離

我都成日比條女話憤青

有時屎忽痕打機同fd亂屌人 都比佢問我係咪情緒病

屌 原來又係典型連登仔黎 仲諗住好認真覆你

樓豬係qb剪柒個頭做乜唔打鳩佢地

其實俾人打尖呢啲不公義事情，我贊成樓主出聲當面話人（先話後屌)

不過你打爆部電視呢啲於事無補嘅發洩，唔係代表你有幾大力，係代表你有啲情緒病，勸睇下醫生好，為咗你老婆同你頭家著想，如果唔係就會變本加厲連你老婆都打埋

分手啦 唉

我都試過 係火車諗住屌鳩個大陸閪
條女叫我咪咁多事 話唔關我地事洗乜理
至此我就開始覺得唔夾 最後散埋

好好聽
受教

同你一樣
女朋友唔係太細膽 但都唔係大膽
有次係街有個麻甩佬周圍撞 撞到我地
之後緊係屌柒佢 無理由死忍
最後嘈到差佬都黎埋 先制止左件事
但都知道女朋友好驚 所以之後都要忍下
當然有時緊係忍唔到 周圍屌下啲蝗
不過同女朋友出街 就緊係睇人黎屌 醒水少少
見到高大嘅就忍下啦 始終有事嘅話
你走到 條女都走唔到

中出佢

我之前識條女，我話我出街會屌呢啲人，但職場上有所顧慮同考慮未必一定會出聲
佢就屌鳩我懦夫，佢反而覺得陌生人無所謂

我都係好易燥同火爆既人
好多時睇唔過眼既野會係我忍唔住出聲先
男朋友可能唔想同人嘈多數都算

我男朋友都係咁
不過會同人鬧唔會打
我睇情況 有時由得佢鬧
有時覺得好小事都會阻止佢
好似去睇戲 有人覆message
我會覺得佢覆一陣好快啫
冇必要同人鬧 鬧完大家都唔開心 仲冇得睇埋場戲

不過其實好高興佢唔係軟弱怕事嘅人

男人老狗小小嘢都忍唔住，點做大事，遲早害死老婆仔女

其實你打七人唔驚俾差佬捉咩

如果你條女同你一樣性格 你應該仲慘十倍

好man啊樓豬

我以前就係好似你咁 以為自己大份 好勁好威 有次有個出完聲 人地拎刀call馬 我就知道驚

樓主你好明顯係有情緒病 睇醫生喇好心
郁D就郁手郁腳
嬲到打爆電視

巧型

型到仆街

閱

技安

咁請問巴打打爆咗部電視點樣解決你老婆俾人非禮既問題？
點樣幫助捉到個兇手 點樣幫助預防下次老婆唔會俾人非禮？
巴打你打爆部電視 只係單純情緒管理有問題 唔可以以非破壞性既方法去宣洩你既怒氣
作為你既身邊人 會驚都好正常
冇話俾人恰應該接受 但係你咁既行動唔代表你解決緊問題
只係見到你EQ低撚到爆炸

你要做既應該係：
第一 安撫你老婆既情緒 佢俾人非禮，自己應該都非常唔開心 可能會有啲自責 覺得自己保護唔到自己

第二 陪你老婆報警 將非禮人既人既作案手法 外貌特徵話畀警察知 等佢地可以嘗試將佢繩之於法

第三 考慮將來點樣保護你老婆 接送老婆放工etc?

你打爆咗部電視
第一 你老婆可能要擔心你會唔會受傷
第二 又要再買新電視
第三 擔心你今次打電視 下次唔知打咩
如果我係你老婆既話 一定好撚後悔話咗畀你知

所以建議樓主都係快啲睇吓有冇方法控制自己情緒

利申 俾人非禮過 亦曾經係鬱燥症患者家屬

但係你忍到佢咁無膽怕事咩

依家d黑底搵南亞狗 外籍黎搞 總之上得山多終遇虎 明知山有虎 偏要送快遞 就算人地無黑底 同你隻抽都曬時間啦
樓豬你依種精神我好佩服 繼續係咁啦

所以你諗住由得你條女成世都係咁 ?
咩都唔出聲?

傻仔

屌埋條女囉無啦啦喊

巴打你個名

仲暖男？ 火男啦

仔女同樓主都on99
無個正常 樓豬你唔好生仔喇
生出黎一陣弱智點算

啊 啊啊啊~我比碌蕉你含

打爆部電視有撚用咩

岩 認同巴打所講
隻抽真係傷到大家都冇謂
打贏又有案底 打輸又冇面
口角下就好 千奇唔好做第一個出手

好多港豬

認真既 如果遇著南亞狗聊你地條女
你地會點做？

十卜樓主

我估咋下 大部份人都會係：未觸犯到底線前都死忍
真係恭喜你女朋友搵到一個咁忍得既男朋友

俾條女中和下,都OK既

講真 依家個社會咁撚危險 又有槍 又南亞
唔買D野傍身都唔掂

樓主睇下醫生好

成個post 真係痴撚線
大聲少少講句野已經俾人屈樓主有精神病
成班港豬咪由得俾人恰囉 不過唔好諗住有人恰你果時有人幫你啊
Btw 覺得樓主無問題 俾人恰就要出聲

相比起鄰近國家，香港安全性上十分高
大部份人都忽略運動的重要性,甚至有部份人抗拒運動。
就算俾把刀你 ，你只能用較低的技術去防衛自己。
都係嗰句，做運動啦。
（btw純舉鐵做gym，唔會大幅你的格鬥能力，想保護人，去學武術吧！）

開始左健身冇耐 仲有排行

之前想買把刀仔傍下身

呢d 情況，温柔地叫阿女去一去洗手間，等佢走左，就小爆佢，以前d 日系超人卡通片都係咁

哇 ，大佬咪亂來。唔通人地打你 你拎刀斬返人轉頭咩
想防衛自己 ，就將多d時間放落（技術上）而非增肌

咁係咪唱今天我就叫做好有腦

有情緒好正常
但太多情緒控制唔到就及早睇醫生睇下係咪精神病
為自己為條女為社會

我女女都話我買刀痴左線

雖然冇買
但講真 就算技術點好 唔同磅數都唔夠打

我同你一樣
岩岩有個紋身佬撞到我
如果唔係我條女係到實打到佢仆街
最後我講聲sorry了事

你既問題係？

反而係我男友會驚我亂咁屌鳩人而撳住我叫我唔好亂黎

曾經同你情況一樣 我係絲
反而而家我係變到情況唔會話太嚴重我都唔會阻止佢
因為佢每次發火其實都係有道理

Eq低遲早打撚死條女

樓主都係唔好生 一陣見你個仔做錯野屌到你個仔係咁喊

點會驚到喊

呢位會員最撚好笑

完全唔覺巴打有燥狂
老婆比人非禮 老公嬲爆 好正常姐下話

我聽你講經啦,打柒人?

啲死廢中廢老智障仔係專恰女人
帶住件大份惡死男友係會安心好多又出到啖氣

但係要同依種熱血撚結婚？不了
容乜年紀輕輕就要守寡
再唔係就要探監見老公
現實唔係偶像劇
男人如果唔係有權有勢
唔需要太有正義感
佢先要保護到自己
至有能力保護到我

老豆又係發火就打爛野啲痴線佬黎
而且覺得自己發火=有理
其實就算冇打人 一樣會令子女有陰影

咁玩法又唔怕俾人尋仇
你條女有冇骨頭架？

睇左好多巴打絲打既留言
我諗人既性格都幾難改
遇到問題我都係會出聲
不過吸收有d巴絲既諗法
至少以後要再玩得有智慧d

佢地可能誤會左我係現場
我係係屋企事後聽佢講返
當時我問佢點解唔出聲
就算唔敢出聲都應該走開
佢竟然答我因為架車無晒位
果下我真係斷左線
一個upper打落電視到

我一定唔會同女人嘈
因為我唔怕打交比人拉
最怕比人屈非禮

咁你癲過我

好方法

我都係個啲見到唔岩就屌既人黎 但係我呀媽成日都同我講唔好同個啲人嘈 有時唔係話怕左佢地 係香港太多痴線佬，隨時你依下嘈完下一秒佢攞刀斬你斬冇仇報

我都慣
我諗住連登多勇武鍵國既戰士先上黎圍爐
無諗到咁多人自己鍾意縮
連人地企出黎都屌

我支持你的

針唔吉到肉唔知痛
有d位明踩住你個頭
你嘈唔嘈？
好似坐飛機，前面條友訓向後

成班毒撚唔敢出聲就掉返轉話樓主有燥狂症

我都係屌啲人一字排開霸住條路，上堂嘈到仆街果啲人，同屌下啲on9司機 都未試過同男人嘈交，唔驚啲男人郁手咩

個陣想買把軍刀 覺得好靚

你都黐撚線，忍乜撚野？
我條女一樣膽小怕事大聲少少喊包黎
有次同條女星期日出去買野，星期日商場人多係常識啦
睇撚住個八婆顧住同自己旁邊D八婆FD傾計
望都無望撞埋我條女度，我條女比佢撞到聲都未聲已經比個八婆出聲屌
睇撚住個八婆人都無望撞到人大聲夾惡講廢話，男人忍屎忍尿都唔忍呢D啦
即刻大聲喝返對面「八婆收聲啦！自己掛住傾計無帶眼撞到人仲嘈乜呀，恰佢細粒唔識嘈呀？我同你嘈呀，而家想點丫？上面CCTV拍緊既，想點玩丫？」
佢有隻公跟係後面，知道個八婆唔著都即刻拉佢走唔好嘈
之後同條女講返，錯不著自己無需要退讓，況且三唔識七更加唔駛忍

真男人

飛左條女，搵個性格同你一樣咁燥

好man
好想幫巴打含, 粗獷噉屌柒我

哈哈哈，好丫

巴打屌得我好岩

原本無打算出聲，人來人往撞到人就梗
但睇住個八婆無帶眼撞人之餘，仲要講UN耳野
加上條女又唔係你妹仔又唔係你邊個，駛同佢客氣？

唔好搞錯，我唔係話你乜野
但你都有責任要教下佢點保護自己

我好鐘意你呢類...
我會勁開心男朋友保護到自己
一齊忍，我先會喊

樓主其實好多女仔鐘意你呢類
你係咪領袖型，有自信既男士？

同你情況調返轉
好躁

我只可以講
撐我既，都係ex
可能要搵到一正一負先夾到

我有幻想過
如果我係女人
條仔廢過我
我應該一腳伸佢落海

我之前俾d呀叔特登撞
我行返轉頭睥9佢 然後佢垃住我

之前俾個男人兇我 郁埋手
然後佢話多一事不如少一事

重點 佢操得幾大隻

你不如去整幾個紋身

咁出街就少好多無謂人黎煩你

唔係下次撞正個癲嘅 我驚你會當街被人捅死

飛啦 呢啲女人只會佗手掕腳，已經諗到如果你同人打交實係捉住你叫你唔好打之後你俾人打到變豬頭

勇武派絲打你好
請堅守香港人最後一道尊嚴

條撚樣咁識玩法律 我諗直頭係佢冚家打包

佢就呃保險富撚貴嗰啲嚟啦

我就係咁覺得，所以覺得樓主你無問題
總有人好鐘意好需要你呢類男友

有分兩類，你條女應該唔鐘意霸氣型，鐘意溫柔哥哥個type

係咪姐係溫柔咁講
喂 屌你老母呀☺️☺️打我尖？

928嗰時睇新聞話開槍
我諗左諗都係衝左出去
佢d屋企人就話危險叫佢唔好去
然後我一個人出去

樓主唔係淨係駁嘴 抵讚

我係樓主條女嗰種人
覺得另一半當街嘈/發爛 好肉酸好怕醜
好驚比人偷拍放上網

飛撚左佢啦 臭雞港女格都頂得順
話你知 呢啲第時老左一定會潑婦罵街當街嘈 失禮死
返到屋企對住你同個仔又𠲖𠲖哦哦
到時你後悔都唔掂

係 好撚on9
覺得自己贏撚左咁

你最醒 ，人地過鐘犯法都係正確

中出即飛

哇 巴打 人地拎槍wo😂😂😂你有冇諗過策略去戰勝拎槍嗰個人先。
我覺得一個男人，會反擊同有能力反擊係兩回事來。 前後者個分別都幾大。

講到尾都係要權衡輕重，然後去作出決策。

同你女朋友係同類型人
好易嚇喊
唔好咁惡呀巴打

欣賞樓主 好少人遇到不平事會出聲 (前提係你真係有道理，而唔係明明自己錯但屌番人果種)
但你女友唔欣賞你未必同你唔夾，我估你生活上有咩不滿都會出聲果種？如果兩個都出聲最後會演變成鬧交，所以有啲明你點解話撐你果啲都係ex

正常細膽怕事會鐘意你呢type

衝動撚 係咪吳卓羲

咁衝動遲早出事

你呢d咁易躁咁火爆
少少事都控制唔到自己情緒嘅人
最撚無腦同黑人憎

搵番件粗魯西
斯文女唔岩你湊

樓主你咁撚重情緒病，快撚啲睇精神科啦

警犬死全家
祝埋你聽日出門就比車衝

樓主條女好撚慘

樓主以為自己好型

你現在聚腳於吹水台

飛撚左佢

打犯都比你講到伸張正義咁
你都係助紂為虐
何況你講啲唔講啲 都唔知誰是誰非

啦 下下以暴易暴一定係有問題既
武力永遠都係最後手段
大部分人你好聲好氣同佢講 佢都會承認錯誤既
如果你係話佢暴戾既話 我認同
但如果你話差人打佢係佢應得報應
我覺得邏輯上同「著得少布就抵比人姦」同樣荒謬

傻鳩
我有親戚係高層又話你知咩
你無睇到前面我話左好識玩咩
警犬
督察都未驚啦，你個fd有幾多條柴呀

你自己無料就唔好以係全部人都係啦
搬個差佬fd出黎認屎認屁又好有意思呀

用起底功能一睇，上一頁，再上一頁

仲有呀講d內幕料比你個散仔fd知
七警單野之後落晒order唔准再亂打個犯
叫你個fd唔好再周圍撩事鬥非呀
唔係次次都有成隊人幫佢覆桌

岩岩七點，book個康文場啦
我帶d師兄弟一齊黎交流mma

最好香港區，有d外國師兄唔識九龍新界

你鍾意啦

樓主eq真係好低好細路仔 樓上d人講幾句就咁易扯火 但偏偏生得牛高馬大 唔知係咪叫做頭大無腦 腦大生草？

遇著呢種人真係幾好玩 撩一撩就咁大反應 然後就好似撚狗咁撚

拉得住你其實你淆底

1st priority: 你條女開心

有無諗過係自己問題 其實你先係人地眼中既仆街

唔好忍，忍得多變東亞病夫

打人吧，樓主好型棍棍啊

我男朋友都好火爆

我完全明白咩叫有d位完全比人踩住你個頭，嗰d真係唔爆唔係人，不過唔常見，其他我建議唔好爆人，eg飛機i後，戲院玩電話

對上一次都兩年前，去大快活食野，一個中佬坐喺四人枱，我拎住餐指其中一個位問請問有無人，中佬話有，點知後來我見佢只係同佢個女兩個人對角坐，即刻食食下攞埋個餐走埋去問佢

我：唔係有人坐咩？
大叔(指住個女好撚寸咁)：呢個唔係人？
我：你家陣係咪坐撚哂？
大叔(樣又係好撚寸)：你問我有無人坐，咁家下唔係有人坐咩，你又無問我幾個，咁唔滿意去搵經理黎攞，你d後生真係咩都要嘈
我望住佢個寸樣聽完佢講呢d語言藝術真係好嬲，唔記得講完d乜跟住坐住佢對面當面屌佢老母，佢好嬲好似想打我咁問我夠唔夠膽講多次，我兩隻眼望住佢同佢講‘我屌你老母呀!’ 佢好嬲想打我但忍左，之後三個人坐喺度食餐

明比人踩住個頭真係無得忍，你話火車頭食煙呢類就真係行開算

睇樓主d回覆都睇得出佢份人係勁自以為事
覺得自己啱哂 有問題淨係識用暴力/鬧人
同佢一齊一定好撚辛苦
希望樓主條女唔好放返佢出嚟害人啦

叫我留contact條死狗唔知係龜殻爬返出黎未

收下火啦